落完雨陣味真係好能正

Agger?

係咪ozone味

岩岩google完話好似係土臭素（泥土嘅味）

有香水係雨後的味道

邊隻

落雨拎個樽裝就有

咁可唔可以炒蛋？

係南豐紗廠見過

🉐

up住既腳臭味

屌你老味重正

😅